張建宗：不排除推更嚴厲防疫措施令粵澳放心 盡早恢復三地通關

政務司司長張建宗今在網誌撰文表示，近日本港疫情急速惡化，形勢急轉，來勢洶洶，呼籲市民加強自律和自我保護，減少非必要的外出和聚會，嚴格遵守各處所的防疫規定和限制。特區政府正嚴陣以待，不排除推出更嚴厲的防疫措施遏制疫情，令粵澳及內地當局對香港放心，務能盡早逐步有序地恢復三地通關，重啟本港經濟。

只許支那人來港
不許香港人食飯

仲唔死心 日日諗住開關

大陸官員都話佢自私

香港政府唔係想令香港人放心
而係令支國同澳門放心?
咩邏輯

總之呢，意思係，家下政府係服務大陸人架啦，香港人係負責交稅養大陸人

辭職啦
民望低到咁, 無人會理佢講乜做過乜

唔好咁厚臉皮

無民意基礎就算有幾好政策+idea亦係無用

一定要改革先扭轉到

至弊大陸都唔領情呢
你想全面開放都無用

反送中隻鑊唔使補？

大陸幾撚驚你香港人傳武肺返去
仲係到痴人說夢話

香港人就唔可以出去聚會,食飯
但係就爭取通關放旅客落黎
咁D旅客黎到又可唔可以出去聚會食飯?

唔通搵人封咗大廈門口，用機關槍戒嚴

工香港人繼續番
但除此之外所有活動都要禁止

同支那講 封關 不切實際 啦
你老母

你乜都封咪棧大陸仲唔信你

有港區國安法保護
香港可以完全開放閘口
跟祖國共享繁榮昌盛

與祖國共享病毒
藍絲毅進仔還不快上

其實林鄭先唔想開關 要清0 姐係無晒藉口用599

啲說話咁難聽，仲以為粵澳交緊稅比你

封關已經最嚴厲 你都冇做

唔通你禁人返工同食飯咩

聽日就開關
都肯定唔會呢一星期內停工停課
扮哂唔關免檢事

排支

做乜春啫你

大陸岩岩爆果陣
唔記得邊度既警察因為封城而打交
而家香港衰撚過大陸

過左呢波先講啦

又幾嚴？快啦想睇

你呢個留言我以為我返咗去2014年
大家高呼“我要真普選”
成個思維勁撚老套復古

on撚狗 通關真係咁撚重要？

大佬人哋支支依家做數都要做到0
大家都知香港就繼續每一日爆緊
陣間真係俾你通咗關，支支爆咗單嘢出嚟，到時一定係話官員點解要比香港通關
呢個一定可以斬頭

支官：不了，我們內循環便可

更嚴厲措施就係唔單止所有娛樂休閒嘅都要停，連超市商場都要停，乜都要停，停停停停停，最好連電力公司都停咗佢，個個都要行路返工

快啲通關
香港狗官快啲瀨野

更嚴厲防疫措施都係攪鳩香港人架啦, 屌你老母張建宗

如果支那人落番嚟，踢尻佢哋啲喼 + 日日起勢踩尻佢哋

排支

恐懼撚：香港人港豬周圍玩 先搞到武肺爆發
責任全屬香港人

唔畀香港人出街 叫大陸人幫我哋返工咪得

哈
你講到咁
我一定唔配合你嗰啲防疫，搞到全港都係病毒，睇你點樣開關

又要人返工 又要零確診
神仙都唔得

林鄭班仆街根本廢到仆街

I don’t care

中招派十萬

手足

幾輪制裁都唔中獎搞到牙宗好搶口

係咪成個香城封左佢，我等左好耐喇

香港人返工啦
條街大陸人行架

微博網民促林鄭政府下台：這種抗疫水平還好意思讓中央支持通關嗎？

心諗佢係咪訓左6年

日撚日諗住通關 真係痴撚線

開完關未
好煩

乜玩法
明明第四播爆緊
點解咁急通關

柒婆自己整出嚟嘅鑊又嚟全香港人孭，
呢班所謂高官究竟罰夠香港人未呀？

仲想通關
我係鄰國D官都唔敢放你D香港人入去啦

第四波要爆，你估澳門同中國d官員會唔會理你呢個副市長

返唔返大陸我唔care 快d去到澳門就ok

掂乜衰乜 開關啦 傳落黎 又傳番上去 大交雜

一日到黑淨係諗通關

CLS政府

補？你邊位呀？

咁就放心啦

第5,6,7,8,9波陸續有黎

香港人剩係可以番工
放工之後咩都唔做得，就黎食飯都唔俾

點解唔包括埋台灣？條廢老又想搞台獨？

快D封關封城啦屌你老母

彩佢都有撚味啦
一係你就學歐洲lockdown

武漢肺炎

香港防疫唔撚係為香港人 係為左班大陸喱放心 真係屌你老母
移民係做二等公民 留係香港連公民都不是 利用完你賺夠錢就一腳踢你走啦

人地想封香港關啊傻西

大陸同澳門出糧俾休架。你訂既政策唔係首要令港人放心咩

張建宗天真過天真嬌支那做數出哂名，香港夠可以做到個數0

不過做數還做數，死就死班票倉
香港後生怕你有毛，舞照跳、飯照食死又唔係死我地
放支那大媽落黎整死香港班票倉
唔放支那落黎，餓撚死班奶共窮撚

嚴厲措施係為左通關，唔係為左市民健康老實的司長

政府從來諗嘢都係幫住蓝屍丶建制票倉
所以成日想放人落嚟，加強返香港嘅經濟

但又唔諗吓呢隻毒如果嚟到香港要死嘅，一定係死廢老先，有幾可後生仔會死

不過其實係想借啲意整個強制健康鹿啫

贏國咁叻話封城就封城
林奠敢得罪啲商家佬未

香港政府班仆街 一味諗住通關
祖國零確診得來不易 係要為祖國添煩添亂

傻閪
仲一味諗住開關

想經濟好你都要多啲人出街消費娛樂先得㗎
定係本地人係no stake in the society

票咩倉丫
美國選舉都可以咁黑暗
出年香港選舉玩埋支那投票
想造幾多票都得
駛撚理香港班所謂票倉咩
全部廢老已成CONDOM啦

痴線 講到好似係香港市民製造出黎嘅問題咁

都唔知邊班人當初點都唔肯封關

而家仲有零聲弱病毒就怪市民

有無病呀

賤到仆街

好簡單，大陸一爆啲官就要落台
香港就爆到九彩都可以繼續做
我係大陸官都唔會同你通

咪臭係
雖然有得貪
不過一有咩事要落台 連坐
起碼都算係問責
香港市 搞到一pet屎咁
個書記一啲事都矛

香港人守左成年，你就日日放毒入嚟，然後話9我地唔自律，咁想大陸人黎，咁不如禁香港人出門，比晒佢地黎啦
冚家產

早日通關反攻大陸 宗仔你鬼馬啦

條龜頭噏左半年都有，支共彩你都有味

開關同用599G冇衝突

其實要由支那播支那肺炎，先搞得掂班支那廢老同藍屍

屌你老母

剩係掛住通關

鬼唔望你通完關之後黎個大爆發

個陣又唔瀨得支那，唯有自己硬食
全部源頭不明

14億大陸人衝落香港拎一個月5千蚊人工

咪就係你地日日放啲雞鵝鴨落嚟，明嘅播唔到就暗播毒囉，叫雞叫鴨唔通照實答？中共呢招其實高明

你話我知病毒邊度黎先？

6月爆過一次都未學精，繼續佛係防疫，又一堆免檢疫人士，想唔爆都難啦。

香港入面就「更嚴厲」

關口就「更寬鬆」

OnL99

做防疫唔撚係為香港人

先唔諗自己香港本地反而諗點樣去令到中國安心真係調返轉

日日都掛住開關領功 開乜鳩關呀
全世界個疫情都未好 開一陣又要關返

新聞有報

犯左國安法

只許支那人來港
不許香港人食飯